口循師：親共派揸旗，紅隧遲遲不開。民主派大勝，紅隧即極速開通！

「民主派做到野！」

大家搭車個時可以洗下廢老既腦：親共派阻人搵食

民主派成功爭取重開紅隧

少數親中派想挾選民支持而擾亂交通
有幸民主派當道，三日內即重新開通紅隧

又係wor

和理非唔知點抗爭？唔想放棄？
入黎進修下 和理非天書

［進擊的和理非］
和理非武裝化 - 知識篇

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

「一眾民主派當選後即日前住紅隧口，成功爭取紅隧三日內重開！」

係文宣隊做野

民主派迫令政府重開紅隧
打破少數親支派陰毛

選舉後市面好和諧，消費多咗，有民主真好

TRUE

推

賣港派啊 Not親中派

反民生派被民主派趕出區議會後民生立即改善

做得好！

當選第一政績

當選幾日已經有政績啦 少數派收皮啦